無意中發現好朋友做ptgf

上個星期同佢出街食飯 見到佢個手袋有多部電話
佢去廁所嗰陣個電話係咁震 應該係傳銷電話嗰啲
我幫佢禁熄左之後見到lockscreen有啲Ig message 寫住幾時再約 hj嗰啲

點算好 識佢好耐 完全諗唔到佢會禁做。。。

幫襯佢囉

我女仔黎

求ig

佢有冇ig

靚唔靚

叫佢帶你入行囉， 介紹d熟客俾你。有錢齊齊搵

叫佢幫襯返你囉

你同佢真係fd就Share啦

你地幾歲先？

比佢電話黎我幫你試試佢

你都做啦，有乜問題

pmed

勸你身邊朋友唔好同佢玩

圖呢

我返到屋企都想搵，但係嗰時好快咁樣睇1眼唔記得咗

叫佢上岸

19 讀緊大學

唔比係佢條仔咩

唔知點開口好

會唔會用hj

你一眼就識睇術語， 即係同行啦

屌你~ 咁呢度好撚多同行喎~

咁同你搶客又衰咗啲嘅
[url]做過ptgf 你問我答

LIHKG @ Android[/url]